就算再爆碌屎亦難避免 ~

開卷無一題識做

開卷無一題唔識

遺憾是愈努力追趕 GPA ~
愈發現多唔識 ~

若要再考一次final~~

完全聽唔出咩歌

IQ博士

你唱一次我聽

小雲同小吉好重要
若要再考一次快老

Power e 點吖ching

同我一樣咁高汁

識一半到